唔好以為無去過遊行返大陸會無事。朋友去過都會中招

公安會逼人解鎖電話及交出帳戶密碼。基本上電話簿內所有聯絡人及WhatsApp ,telegram groups 內聯絡人及對話都會有紀錄。只要你朋友send 過有關反送中的相，或文字內容比你都有機會中招。

總之唔係返工就咪撚再去呢d垃圾鬼國

如果係工作理由一定要去中國嘅，唔該你去買部平嘅新電話先。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

其實藍絲都會搞到自己極唔方便

佢會問你平時用咩帳號同人聯絡，點解電話無相。要死口話無，而且要有證明你去中國有正當理由，都要搞你半日。

班藍絲咪又係換血對像。

返工都咪咪撚去啦。

有朋友係上海轉機返香港都被人查一輪，問佢點解要係上海轉機。因為窮啊DLKH.

有朋友北上比人check電話4次

返基層工都唔去啦 少少錢搵命博咩

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
Time對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice